卓悅已變成藍店，擺買

【股權易手】卓悅大股東擬賣盤 買家為內蒙政協

罷買藍色經濟圈

推到全世界知

唔好幫趁

奶共

政協死全家

推呀

和你pay要入藍店

本身黃嘅咩

要加入抵制名單

lm

買9晒佢啲口罩唔好俾藍屍買都好

你幫襯藍店打柒你

真係痴晒線，個個羊群心理讚良心店，仲要1.8一個，有口罩賣就謝主隆恩，一國一制不遠矣。